排球少年第四季點解好似無左快攻特寫鏡頭？

我記得前幾季每次怪人快攻都有特寫zoom住個波

有種震撼嘅感覺

但係呢季睇到十幾集都好似都冇呢種特寫鏡頭

有無人都有呢種感覺

第四季做得差

同埋殺波都無左特寫

又未到差，不過風格唔同左

轉左風格差晒，殺波都冇力咁

係真係差仲要係崩個隻

定呢啲就係所謂嘅風格？

排球4真喺極可惜

本身1 2季熱血+張力好夠
第三季再蓄力(但已經熱度減少)
最後一季放水差曬(根本冇人討論)
有d似刀劍-愛麗絲

外包比大陸工作室喺其中一個原因

你拎黎對比嘅都係同一季wo,第四季係個集差啫

大半季都係咁喎
仲要有部分冇跟到漫畫改左內容

節奏唔同左，同埋好似上面位ching所講速度感差左，但影山發球同最後雙子快攻個人覺得做得幾好，感動位亦還原到，至於作畫失誤就另外一回事嚟

開頭真係focus係怪人速攻到 咪有特寫
後尾多左唔同招唔係死靠怪人速攻 咪寫得平淡啲
下下用同一個特寫都睇到悶啦
我覺得唔落特寫反而節奏明快啲

我自己個人意見啦

同埋無左個種緊張窒息感覺

動畫第4季節奏怪
加上對手都勁左